迪士尼確認《花木蘭》7月北美上畫

因為武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎）關係造成電影延後上映的迪士尼真人動畫電影《花木蘭》，4月初宣布將在7月24日於北美上映，近日迪士尼CEO鮑伯查佩克（Bob Chapek）接受媒體採訪時，也再度談到此消息，表示會遵守原先的時間正常上映。

鮑伯查佩克上任之後次接受「CNBC」採訪時透露，對於疫情舒緩相當有信心，也談到旗下新作的動向：「對於《花木蘭》能夠準時在各地上映保持樂觀態度，我也認為民眾因為疫情關係，想看電影的心情一定累積已久，《花木蘭》安排在7月底上映，我認為是很好的檔期，屆時期待會有亮眼成績。」

事實上除了《花木蘭》之外，迪士尼另一部受注目的作品《黑寡婦》也拍板會在11月6日於北美上映，而在這之前，還有華納兄弟出品，由克里斯多福諾蘭執導的《天能》當前鋒，預計會在7月17日上映，屆時會面臨何種挑戰，也讓人相當好奇。

狗先睇

我係美籍中國人
我要睇了

咁睇少迪士尼啲公關？

【似習總有罪】歌唱家多次遭抖音封號！ 劉克清親回應：要查我身份證

睇個勢美國7月疫情應該仲未完

等免費方法睇

成班人淨係識圍威喂罷睇?
上twitter 幫手撥火啦
作為一套女權作膠奶共電影嘅女主角
竟然公開支持一個強姦非禮性搔擾性暴力嘅香港警隊
唔搞到全世界罷睇點得

同Nolan 隻dup
想自殺咩敵屎你

有冇濕市場同食蝙蝠睇先？

乜係佢老豆?

搵鬼睇

幫佢加速

上去留言boycott mulan

咁又唔好睇小迪士尼賣情懷嘅能力，舊年獅子王同阿拉丁影評都唔係好，但又比佢賣到十億，雖然木蘭原版其實又未必去到呢兩套原版嘅人氣，不過都唔係低好多
同埋你要諗下其實Nolan 啲戲又未必個個岩